強哥老公隻仆街警犬食完綠茶味啫喱之後食癡線佬蕾姆煮嘅青豆柑橘蟹柳魚蛋雞翼豬骨濃湯麵 係咪有心食到盲腸炎討論區

由於故台大仆街「閱語殘片」係P牌仔嘅關係
呢度會係佢讀者嘅臨時吹水區

大家吹水時盡量用不推文回覆
以免阻礙其他重要post嘅討論
1001請開post

《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》

[獻給那個她][真人真事改編]《一零六四》

[人在江湖]《伙記唔該落單》

紙言

強仔咁慢㗎

#3都比我攞埋

lm

唔識係手機copy 個po名
本身諗住開旅遊台

我係潮流台等緊

吹水台嘅

唔係話你呀豬仔
係話強仔搶2樓咁慢

喺吹水台開會唔會案件重演㗎

大件事

係咪要快手推爆佢

等睇上熱門

點解冇咗21

Po冇number

完全唔齊人 應該唔使驚

唔講都唔覺

捅一捅豬仔

今次都幫唔到你喇豬仔

應該安全

豬仔第二次開po
有咩不足多多包涵

我怕我哋呢個Po名又引晒啲人入嚟睇

乜撚topic黎

最多請大家飲酒

豬仔辦事不力

吹水po囉

我到底睇咗啲乜

已經有

出現左

係喎
豬仔部ps4整好未

唔好意思 吹水Po嚟

飲啦

都話啦

我地又要道歉啦

其實有少少建議
下次人齊啲可以開文宣po
過兩三頁文宣就喺下面吹水
文宣遍地開花不是夢

一講就出現

嗱廢咗呢個佢我地開去旅遊台？

雷姆巴好耐冇見

呢個Po盡量用不推文回覆

好耐冇見

由佢啦

早晨呀雷姆 雖然已經係下晏

你都就夜晚喇

手足點睇

其實我有諗過

雷姆巴係咪朝頭早

就嚟去煮飯

今晚食咩

唔係啊
一點喇

又係扒

又要集思廣益

呢個聯合國吹水Po 要搞清楚啲時間都好難

冇錯
要計完先知

其實推到上熱門個晚已經有諗過
不過唔知推咩文宣好

今日蕃茄炒蛋就算

今日唔食扒

lm先 好撚柒鳩嬲

國泰嗰個？

搞咩黎

廿巴 -7小時
雷姆巴 -12小時
標準報時係由蟹柳絲提供

仲有獨巴

獨巴 -1小時

慢一個鐘姐

唔該曬蟹柳仔

趁人少少快d轉場？

都要報嘅

一齊討論吓 幾時同推咩好

應該無事嘅

推人鏈?

如果諗下個Po 好大機會聽日開 文宣星期六同日果啲

人鏈可能太遲

都係嘅
最緊要係我哋要齊人或者有大半
唔係其實都好難推得起

不過最近都唔係好人齊
大仆街成日唔見人
11sir又好忙
我都要執嘢

825KT?

冇最勁個排咁勁囉

活躍人士得返我 老強巴 豬仔 瀟灑姐係推到po
盲仔又未甩p

有排都未甩到

有得諗

主席我要求點人數

癡線架嗰晚
我真係驚啊依家

今晚相比之下靜好多 唔使驚
嗰晚仲要凌晨推到上熱門 凌晨少人上呀嘛

你又同大仆街一樣6月先註冊？

七月

無事啦 我哋唔齊人

嗰晚好似推到上熱門top5內？

上到第三

嗰晚追唔切咁濟

醜事都係唔好成日講

我一開始仲個個都覆

屌

我都係七月

今晚應該唔會爆

唔記得咗計埋痴線巴

唉去浸個溫泉先

難啲會爆到

夜啲見

遺忘了

出席率唔夠高呀

我都去浸 太嬲

有時去咗打陣機
返工又用唔到電話
衝功課又冇睇

吹雞個陣出現就得

做陣功課先
唔係又冇時間做

我都準備瞓

早抖蟹柳巴

可以用嚟借鏡 戰績嚟
唔係凌晨而我哋人唔少嘅我深信一樣可以推上熱門

鬥搶開post

大仆街返嚟啦

啱啱出文

我都就嚟瞓
原諒豬仔第二次開po的錯誤

睇緊 見你上水都知出咗文

早啲瞓

誤中副車

呢啲粗重工夫留俾11sir

@11 sir
我估佢都未入嚟

應該瞓咗啦佢

食緊kimbb

樓豬上水了

瀟灑姐
追咗留言未 集思廣益下

有略略咁睇 要諗咩？

如果開文宣po推
要出咩文宣
幾時做
有幾多人可以一齊推咁

擺日程表好唔好
係template度

宜家應該推825？ 中午同夜晚好似幾多人

深夜比較活躍

可以嘅嘅

早抖

825啦,聽日23夜晚又走咁D人出去
重要開時事台,5000個留言夠哂我地用
搵個825文宣PO COPY#1就得

準備瞓

訓啦11SIR

岩岩見到波台手足已經做緊我地想做既野
個標題

都好
Copy定一個入嚟
聽日開po 頭兩三頁全部C&p文宣
蟹柳絲吹大雞

開政事台咁夠薑？

我哋要話俾全連登聽 人少啲都可以推文宣上熱門

時事呀其實個D PO下而咪得係得推PUSH咁

屌呢個要推

但係825荃葵青個個冇咩聲氣咁既,冇咩具體資料

我哋果次嘅威力幾點鐘都上到

終於出現㗎咩

早唞喇豬仔

呢個唔錯

深夜先蒲頭

今晚唔比叫春

講完犬巴即刻叫咗

聽一聽又想叫

啲人瞓曬 叫下冇問題

阻到大仆街阻唔到犬巴

唔知點解一有人開始叫就會有人走返出黎一齊叫

離譜

犬巴係叫春王

要開始深夜話題喇

一齊叫下幾開心

已成習慣

上嚟叫春是必須的

我都唔係成日叫姐

佢哋應該瞓咗

講到好似要講成人話題咁

間中一齊叫下

你先係

班未成年訓曬可以講下啲大人野

如果有限期 可否拖得到我會飛

冇春好叫

樓豬都係咁

唔好搞錯

容我 俯瞰你

諗起盲腸巴

呻下冇女嘅痛苦

因為甘仔都係咁

14歲

岩岩聽到2014live版 我的天

2014個live幾好聽

痴線 我14歲係幾多年前

邊有你咁多

都係差唔多10年

好青春

你叫我先跟住叫

軒動心弦首首都好正

11sir就...

為何戀愛可以當做吸過半支煙

文宣要推

佢啲現場唱到好似cd咁

隨時不太高興將那煙蒂放一邊

唔好顛倒是非

死老嘢

騷靈情歌仲可以一到握手一到唱

我搵陣文宣先

佢聲帶就係CD機

生得我出

為何分手可以當做將誓願搬遷

文宣再推

我虔誠愛你 以靈魂騷動你

我係一個是非對錯分得好清嘅人

最賤呢句

唔知會聽朝會唔會睇到

其實個地點係巴士總站定公園

由於申請康文署場地作遊行起點需要購買保險，而剛才接保險公司通知，遊行活動保險難以獲批，故起點將由原來之「葵涌運動場」改為「葵芳（南）巴士總站」為起點。同時，舉行集會及遊行時間亦將提前半小時。就多次改動引致手足們不便，我地謹此致歉。
故暫定有關825荃葵青遊行詳情如下 最終資料仍以獲發不反對通知書後所訂之內容為準：

舉行日期：2019年8月25日
時間：1430（集會）1500（遊行隊伍出發）
起點：葵芳（南）巴士總站
終點：荃灣公園

具體計劃之路線：
葵芳南總站-經行人隧道往葵福路（南行）天橋-橫跨興芳路-落行人天橋近葵福路（北行）-葵福路（北行）-葵福路與德士古道交界横過行人路處上行人天橋-橫過德士古道-落行人天橋近德士古道（北行）-楊屋道（西行）-入荃灣公園廣場

聚焦目標：
1. 五大訴求（撤回逃犯條例修訂草案、撤銷所有義士控罪、徹查並追究所有黑警開槍血腥鎮壓之責任、撤回暴動定性、我要真·雙普選）
2. 要求全面追究參與警黑合作、發動及參與721元朗及805荃灣恐怖襲擊之恐怖份子的所有刑事責任
3. 要求全面追究涉事插贓嫁禍、妨礙司法公正之警員責任
4. 抗議警察偽裝示威者，及其發動的一切暴力行為
5. 追究警方係葵芳地鐵站內施放催淚彈，做成毒氣室效應
6. 追究警方無理舉槍，恐嚇居民

自欺欺人

11sir 爆血管都似

睇到唔知又會講咩

文宣一推再推

老人家爆血管好大件事喎

824 825出唔到就大件事

825有D怕打風

死啦 已經講咗收唔返

風雨不改 我話嘅

好彩我最後買咗星期一飛啫

睇大圍決定

可能打到星期一呢

又扮曬嘢話自己唔老

即係咩野

咪係,老野扮後生

但係我返到嚟係星期二

可能個風停左係到呢

跟住又潛水

係咪咁唔想我返香港啫

未

比你講中咗 @強仔

潛得去邊

邊有咁多可能

潛到好似今日咁唔搶1001

話左嫁啦,佢地真係訓會講聲訓嫁

上到機好似有限時免費wifi
可以上嚟吹下水

好似冇過黎

又係 呢度會有起身同瞓教通知

有就最好啦,冇咪訓下

好似出現過一次 又唔見咗

所以唔好亂黎

話又要早返工嘛

唔想瞓咁耐 我慣咗坐飛機教jetlag

咁搞法會唔會夜晚齊人上熱門

又笑左下

成日都唔早瞓 又要話攰

講啦

見到犬巴

話教就教咩

大人嘢咪叫春囉

依排就難D

可能一陣又會見到佢

經過咁多年 我真係話教就教

好少人

應該係佢起身

咁都周到我

冇錯

容乜易

仲以為咩添

威啦威啦

早左抖

琴日咁

是愛或分開 若找到 誰可愛 或者有時還感慨

你以為咩

多謝讚賞

心知肚明啦

健康咗

佢早到我以為無瞓

老嘢唔講呢啲 留返後生講

做老師真係幾辛苦 諗起中學啲老師

廿仔學人咁得戚

唔知係咪依排夜,隻眼有D乾

淨係要對住班反叛期嘅學生已經夠辛苦

學生都好辛苦

難得有得威下 平時唔到我

講完你都唔明

比你威返次啦

我呢排日日都長期對住部電腦對眼都好乾

少少啦

咁又係

我應該都係咁

好耶

梅絲好衰

日日返學訓教玩,都唔知學校開黎為乜

少少事都串鳩啲老師

請你飲酒

得閒都係要望下遠嘢

我覺得學校係學點同人相處多過知識

太純啦

講事實

我不嬲尊重老師 教畜唔計

諗下都覺得辛苦

望下養眼既野

嚟 一齊飲

叫你家姐教下你

社會縮影

當然啦 學校真係社會嘅縮影

教畜直頭落佢面啦

純得滯,唔係個個受得住

事實永遠都係殘酷嘅

正常有兩句唔會比人串

唔知點解同佢講會好尷

飲杯

教畜就收佢皮啦

miss 你今日著咁靚 去溝仔啊？ 成日有人講

係學校唔鐘意一條友仲可以擺到明唔妥佢 出到社會就唔得啦

咁咪仲入神

我就唔識品嚐

依D好閒姐,家上你地女仔問,我地男仔問比人鬧

老師好唔好 學生真係最清楚 啲教畜平時係班大粒面前點扮都冇用

中二三果陣就未必喇
始終上到高中先會開始識諗

唔係認叻,我同人相處好少會出問題就算我再唔鐘意都唔會出事

全香港係咪得返我一個喺中三都咁純

但佢又答返我哋：係啊 返屋企同老公拍拖

我試過笑個miss著到成套睡衣咁

你唔講又點知

睇下D旅行相都好呀

cheers

試過 超尷

唔好話學生，老師之間都會 我學校之前先有老師不和

試多幾次可能會覺得咁先夠味呢

大家咁話

應該唔係 我中三時都有幾個好似你咁

想著那一天 會有人代替
讓我不再想念你

咁我都唔會 以我所知應該冇咩人話好憎我

玩個種串同真係有骨既串唔同既

成日啦 成日笑佢得幾件衫

補腦

問咩先？

咁無計

嗰時嘛 而家又點話呀

諗起我中學有兩個阿sir爭女

老師同老師就一定啦
同返工office一樣咋嘛

女同女講冇野好尷尬嘛

再飲

我都唔記得咗 總知成個人超唔自然啦

原本我細細講 點知隔壁條女大大聲講比佢聽

宜家咪正正常常 升到高中自然會唔純

學生妹？

係學生面前又要扮fd

返左咁耐工,就算個個都唔LIKE既人,佢都唔會對我點冇試過同人嘈個類

我都唔知係咪正常

又會無啦啦問

邊會

第一步姐,要做到你好唔鍾意佢,都冇人睇得出,重要覺得你同佢有兩句咁先夠

無計 佢哋就真係社會

你理得我啦

不過一睇就想飛

識做人好重要

冇事嘅

依個就係香港性教育方面既失敗

飛啦

：我點樣生出嚟嘅？

香港係無性教育

真係慘

講真 未上過

以我角度就唔多正常
正常都會對女,性有興趣,同FD講下依類野,ON9野,諗去邊玩
唔知係咪因為你男校啦,少左D外界刺激

你話佢同你講返去屌閪就話尷姐

唔會有咩垃圾講座咩

一定係啦屌

冇

關男校咩事

miss 屌閪 已經唔係尷

社會必學技能,唔係刷鞋,但係唔好比自己孤立,對上對下都要圓滑
可能加上我返工運好啦,個個都同我玩得埋

係偽娘

Miss黎

嗱 男人就有鳩 女人就有閪 講完

唔好再引我

啱啱見到蘋果日報post
因航線無法避免中國領空而被狂錫春袋為所欲為連員工都要自我審查不敢怒不敢言個人思想被壓制的國泰航空

拖手拖左十個月自然就會出現

靚女？ 係咪情人節又鬥送花

我想喺男女校上呀 睇下啲同學咩反應

其實我講完都覺得唔多關事

唔想搞咁多 好彩未洗面對依啲野 遲多幾年先煩

咪又係笑同尷尬

我識另一個男校FD係不停搞基同傾女中過中學生涯

係中出呀

屌閪都可以係比人屌個個講既

你敢聽佢都唔敢講

不如你老強咗我算啦好嘛

【蘋果fb編輯手記】
因航線無法避免中國領空而被狂錫春袋為所欲為連員工都要自我審查不敢怒不敢言個人思想被壓制的國泰航空，其實只是主權移交後22年後的香港縮影。

航空，本來是通往世界的橋樑。香港，本來也是面向世界的都會。但被威權干預下，香港由世界的東方之珠不斷被矮化，直至最終「要不是中國照顧就完蛋」。

香港人的公司，香港人的家，都被急速赤化。每日讓香港人最無力的不是工作的時候，而是工餘時看新聞報道的時候。領導向中國負責，群眾被制度打壓。有人變順民，有人離開，有人無助，有人憤怒，有人堅持，有人流血，更有人因此失去自由失去一切。

如果你問我，國泰被赤化可惜嗎？我會答你：可惜。就如香港被赤化一樣可惜。面對強大得不合比例的打壓，一分訴求，要花一百分的力量。但願我們能團結互相支持，頂住現在的陣痛，在困難重重下邁向心中理想。

與香港人同在。

文：就算咕嚕雞卷再難食都會揀國泰的犯賤小編

細節唔知啦 不過果陣撞過其中一個同miss食緊野

笑咗

個個層面就好誇既其實,玩到咁除非係老細,唔係邊個會忍

順便食埋miss

其實你係石頭爆出黎

我都想

有D FD得好緊要咪會私底下講

食譚仔咋佢地

則係你選擇左基?

細個聽依D聽得多,一係就垃圾桶執返黎

有個阿sir好玩得 有時講下笑都冇人理

你試過？

基定直都冇所謂喇

扭蛋扭返嚟

5蚊一個仔

我係執返黎

唔怪得有2仔2女啦

11SIR

邊度執？

我日日返屋企個D黎
籃球隊FD同帶隊呀SIR咪成日都係咁,有一年個呀SIR重要教中文,成日差D講粗口

一定好熱鬧 食飯洗唔洗搶？我同我哥都會搶

係冇嫁,可以兩邊都玩

唔會搶 但係每次細妹同細佬都會鬧交

一次過滿足2個願望

老豆:我老婆個閪到

真係平

你鐘意啦

太大家庭有時唔係咁好

萬能插

街邊

：你隻筷子仲有野啊
：是但啦
：你叫人點食啊啊

點解係我鍾意你既取向黎

梗係 我有家姐就夠 嗰兩個多鬼魚

有啲對住佢講左粗口都扮聽唔到

插又得 被人插都得得咗

我都唔知 唔好問我

點解咁諗先

我地會講嫁,佢咪扮冇事,之後比我地笑

嗰兩條友阻住哂我嘅生活

好少見有細佬中意家姐

已經冇野係唔得

依D野係你決定嫁啵

差幾多年?

好精彩係講座有嘉賓講左粗口 仲要唔兜返 啲老師又冇得出聲

Nothing’s impossible including commit suicide

1年

我細個唔鐘意 大個就唔同講法

睇下點去界定鍾意啦

要問就問個天

有幾多個上左中學未接觸過粗口呀,其實都冇咩好兜

家姐好錫我架

你覺得佢地點阻到你先

原來
識1個人，對上有3個家姐，最細都差5年+ 錫到佢燶，先中意佢家姐

則係個天比個男仔你就鍾意男仔,比個女仔你就鍾意女仔?

好難講 總知佢哋就唔應該存在啦

我講得唔係亂講粗口罵街外人 跟本就唔會影響校譽

係掛

咁佢錫唔錫另外兩個細佬妹

錫嘅 不過錫我多啲囉

睇下相處係點姐,真係冇得講

比個大仆街佢

你覺得佢地分薄左屋企人對你既關注?

冇錯,粗口直頭係要保育,上堂係應該要教點用,先可以防止佢地亂講粗口

唔係 佢哋嘅出現變咗我嘅負擔

則係唔打算自己爭取?

一種語言點可以冇粗口

點解咁講

爭取 我爭取到咩

佢到時就真係返唔到轉頭

行動證明

細你一年應該唔洗你照顧啦最多係功課問題姐

學外語要由粗口學起

佢哋日日煩住哂 仲煩過老母

唔爭取又會得到D咩?

Cyka blyat

真係錫你春袋?

我冇資格去爭取

應該唔會同你爭野用呀嘛?

啲細嘅係咁

Cls 梗係唔係啦

咩文黎

點會冇

點解會咁諗呢?

由我人生得知 而啲嘢 我完全冇機

比錢你洗?

俄文 idi nahui

你人生生先開始冇耐咋喎

你既人生行完啦咩?

學多D外語先

講開又講 我差佢1000蚊未還 佢話唔洗還

14年嚟我得到過啲乜

提子

出生嗰刻 注定咗咗

你覺得14年人生可以得到D乜?

注定左係點?

起碼喺而個歳數有應有嘅嘢 （唔係錢）

荃葵青條路線有4間狗屋圍住！
入到荃灣仲有白衫！

麻煩手足推下
感謝

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩

依個留返下個PO做#1

好唔掂嘅路

14歲應該要有D咩?

精

點解你覺得會係唔掂?

唔係訓既咩細佬你

啱啱同個姊妹傾完電話 傾撚左兩個半鐘

缺點太多 一半係永遠改唔到嘅

屌你

有無例子 係度講唔驚啦

愛 （家人，朋友）

點解會有咁多改唔到既缺點?

真姊妹 同佢同一支莊 一齊吹完t嗰件事又講下啲無聊野就咁夜

我有風癩 樣衰 性格 etc.

你冇家人咩?冇去識朋友咩?

都要屌

哇 啲topic咁deep既

傻豬黎 我經歷過嘅可以講一定唔好得你好多

早抖 要潛了 打陣文去訓

例如？
我都有好多缺點㗎 不過我會為咗某啲人盡力改/令佢沈底，唔好被人知

佢哋只係為咗利益

冇諗過有D野係改得到既咩?

咁先易帶個問題出黎

早抖啦

無問題架 我就相信人夾人嘅 搵到夾性格嘅人咪得

點解要咁諗人？

邊個佢地,朋友定家人先?

浸溫泉先

我夠樣衰 成日on99咁啦 但係我知呢個世界大把人柒過我，我都唔算咩 你大小小咪試執執個頭、練下身體咁

改到嘅一早就改咗啦

重未浸兩個鐘前講到依家

有好多嘢都可以改
尤其係對自己既心態

成個社會都係咁 但總會遇到一兩個肯陪你派膠嘅人 嗰啲就叫兄弟

係佢既社會唔應該咁快有？

一早係幾時,6歲?8歲?定10歲?

我都唔知幾時開始會咁諗

所有

改唔到無問題架 你就係你 無必要改自己迎合人 你要做嘅係搵同你相處到嘅人

打電話嘛 聽左先就搞到依家

到時？ 我都唔知過唔過到25歳

唔講朋友,點解你會覺得你屋企人可以係你身上攞到利益?

又做咩咁講

同女傾兩個鐘電話真係青春

我都想知
你中三咋

問題我接受唔到自己

好難同你解釋

但係咪有心巴先

點解係25？

你可以試下解釋,依到大家都唔識大家,但大家都有心幫你

我遇咗25歲左右會行先一步

點解？

我都試過接受唔到自己。女仔咁高好撚鳩怪㗎嘛，隻腳又大到成個男人腳咁。但係我可以點？切？當我發現呢個係事實冇得改嘅時候，我會揀唔理佢。將心思放係其他地方

我而家已經覺得 生活嚟冇意義 咁到時嘅我頂唔順

因為你已經發現BL既美好

咩料。。。

你冇睇錯

其一啦
睇漫畫、追動畫、打下機、食下好嘢、睇下衫忘記其他野，沈醉係自己中意嘅嘢就算

你冇嘢中意？冇一樣嘢可以成為你嘅心靈支柱？

點解你依家覺得冇意義,但又要等到25歲?

因為仲有少少希望

有咩希望？

慢慢就會搵到有共同興趣,或者唔覺得你所講既缺點係缺點既人出現
你地重好細,唔好以為依家睇到感受到既就係全部,你地接觸到既野其實重係得好少

可以改變而個想法

改唔到既嘢咪包容咗佢
呢個世界有好多嘢都好美好
只係我地focus咗係啲唔好既嘢上面

點解依個希望唔可以用係改變自己到?

因為個希望包括咗接受自己

點解淨係接受,而唔係改變?

有啊 識咗一班友幾年，大家成日出街食野，有唔開心就講 真係fd就根本唔洗care自己啲缺點，佢哋會接受到自己

冇可能完全改變到

咪係 一世人成日咁sad會miss咗好多嘢

係無得唔接受自己 改變唔到先天就改變心態 我同屋企人關係有幾年差到仆街 係直情幾年相住但完全唔溝通 咁又點? 日日叫春? 改變自己睇開啲咪無問題囉

屌咁緊係冇可能，冇人係完美

自己包括咩先

啱

都係嗰句 人夾人 啱傾啱玩嘅 on9都可以係優點 前提係你有無搵過先

你話缺點？

識咁諗咪幾好,朋友係有缺點先好有凹有凸先咬合到,個個都試試正正先唔好

嗰班人唔啱我

啱咪得囉 我夠想古天樂咁靚仔 咁改變唔到 咁咪改變心態囉 唔夠靚仔溝女嘅 咪行下搞笑路線囉

改變心態就有好多嘢會慢慢變咗，心態唔係一時三刻改到，慢慢啦

咁咪搵過第二班囉

我個人唔風趣

咁咪搵第二班囉 世界唔係得一個圈子

唔怪得你咁多女埋身

太正經太悶啦

唔係
係你認為自己包括咩
（性格？樣？）

例子姐 咁搞笑唔得 咪文青 再唔係毒撚路線都有女鍾意架 人夾人 啱傾咪一齊 唔啱咪搵下個囉

一個半個實有既,咁咪可以搵佢做笑料,個個認真先玩唔到姐

無女呀屌

咁咪搵另一班，我都搵咗好耐。佢哋唔係我啲同學，而係一班大學生、社畜咁，雖然年齡有差，但都吹水吹得好開心

當然 仲有我成日諗到咁灰

冇話你要風趣
係各花入各眼
一定有人欣賞你

一齊派膠 互屌串鳩對方嘅先係朋友

我地

邊個小仆街話浸溫泉但去左同女傾兩個鐘電話

正經係用係project到
我要正經不如搵老豆老母

係

24小時有人online

點解覺得得你一個灰?

我都會諗到好灰架 但要學識調節心態囉 唔好亂咁灰發人脾氣 我中學脾氣好大架 係大個左成熟左先開始收斂 依家一樣搵到班朋友

有外國勢力接手

答你唔到

個小仆街好似係同姊妹傾 唔算女 最多係雌性

灰唔係問題
要識走翻出黎

人生搵到幾個隨心派膠 講乜都得嘅就夠

男同女係冇純友誼㗎

點解唔試下答呢?

得閒派下膠sad都邊唔sad

好少陪你地吹天光今日可以挑戰下

我都係開始睇漫畫動漫，先識諗自己應該用咩心態面對呢個世界

實有既

當你樣衰就有

冇乜點諗過人哋點諗？ 我都唔知係咪答案

邊會冇

依樣真係好難講

sad唔落 係度做埋啲on9野又假膠咁吹水

睇情況啦

只會係佢對你係友誼
你對佢唔係

係咪覺得自己有隱藏既力量,所以開始面對

我應該係升U改變左好多 中同話我成熟左好撚多但都係成日做假膠

升U
個心態真係會變

每個人都會灰 點調節係重點點解你唔試下調節呢

男人係好簡單既動物

點解唔試下係人地角度去諗下,或者去了解下人地既諗法呢?

屌 唔係

都5點啦 就黎天光

冇諗過用咩方法去調節

可能自私掛

我本身都成日被人話成熟 熟咗先知原來係on9

點解唔諗下

我個人覺得係有既

唔會識太耐互相fd zone曬

每個人都唔同既

覺得冇可能成功

好在

每個人都係雙面既

我一邊聽緊立場哥哥LIVE講經一邊回PO

點解咁諗

我哋就唔太熟你，你同你家姐由细玩到大，你咪問下佢要點改。唔好怕尷，佢應該唔會介意

等我變身先

咁你既諗法咪唔夠全面,會以偏蓋全

大學有班同學一開始以為我好撚惡唔敢搵我 點知熟左係個假膠仔 佢地成日攞黎講

覺得自己唔掂

聽緊歌

如果個個女仔FD都有意思或者對佢有意思,好多人都好唔得閒

你覺得呢個世界有邊個掂？比個名我聽下

原來你係美少女戰士派

算啦

名我就up唔出 成功人士囉

ok啦

毒撚唔好ff咁多 傾多兩句就以為人地有意思 我信有純友誼 除非佢突然痴左線表白

成功人士好掂？
邊個係一開始就好掂？

有裸體

咁似我既

廢事嘈到屋企人冇聽

成功人士妻離子散同你講?

又冇喎

睇情況囉 KimBBG又真係令人誤會嘅

變身會爆衫嫁WO

戴耳機 聽緊衛蘭嘅雜技

咁咪係囉
點解覺得自己唔掂

乜都差

爆衫？食戟之靈？

咁佢哋就一開始乜都好？

都未試過就話自己唔掂 係要柒下仆下先搵到路架啦

為收兵點會係想同你純友誼

唔搞咁多了

春藥之靈

然後做jojo立？

佢爆完冇新衫著,你會有

講開又講 咁大個仔都未當過兵

天生

咩叫天生

咁你試唔試

我點都要聽下習慣左

有啲人天生就叻啲

你想做邊個

你收兵嘛

乜野叫叻?

邊個？

唔啦,我中二病好似好返啦

你講緊iq130又有父幹個啲？

無條件收

我依D時候鍾意靜靜地多

其實我未睇過

對某件事x呃得特別好

同埋點解要同人比？

第五季未追曬

差唔多啦

我都唔知

中二病也要談戀愛

跟心情聽歌好放鬆

唔知咁點解仲要比？

掌握

咁你有無搵過自己乜野叻先 讀書 運動 攝影 音樂 煮食

唔怪得咁多女兵

屌咩 個啲咁難先出1個，有咩好比

其實我都未

淨係睇左第一季好尷

收埋個大陸妹啦

有啲末試

有人唔比咩

慣咗掛

無 條件 收

我聽個D好HIGH

未睇過，我唔幾頂得順

送都唔要

咁試下囉

收左啦

試下囉 未試點知自己唔得

香港

有iq130又如何
唔努力乜都做唔到
有父幹又如何
乜都唔做咪敗家

其實我有睇漫畫1季

唔洗扮啦

我鍾意發洩式嘅歌

貼埋呢?

咁又話未

係搞笑嘅 但都係好尷

無呀屌 叫佢去格離玩沙啦

冇唔比呀收埋D冇人覺

肥毒柒窮一個

我聽個D太嘈,依個時候聽都可能聽PIANO

不了 除非屌完可以光復香港

冇睇動嘛

要遮住眼，唔好比人知我係魔族

佢唔想玩沙,想玩你WO

死臭雞！你生咗個漢奸啊

識手段摸頭殺

都係pop song多

玩有心巴啲沙

摸頭其實好正

邪眼使者?

你比港毒廢青屌緊呀

有幾正？

#metoo

臭雞:我愛香港!

打漏咗個？啊
問題黎

睇時分聽岩FEEL既音樂

鳩就有條

個D老泥黎

你唔好唔教個仔咩係黃色

好好撚 當妹妹咁摸頭

廢青賽高!

叫佢奶乾淨

咪就係講緊你,ME咩TOO姐

比佢玩下囉，又唔會冇咗

咁你收埋D,我好驚比你望一望唔知發生咩事

唔會死人

雪條咩,蒜兩野冇左

點知你控唔控制得住

牙籤咩，了兩野斷咗

我自制能力都幾高

咁勁既咩家下D後生,控制得到

咪係

勁過你先

大不了生野姐

訓先先

我都冇邪眼,係差D

睇醫生囉

開吹水台
豬仔識詠春果然係夠膽啲

diu

咁夜先傾軒仔唔預我

利申: 迷軒

係唔撚係啊

全部都係大仆街

邊有咁老

癡孖肺一起身見到又推咗成個post

agree

尊重

我上面睇咗咩 咩生得你出

老人家係早起啲

唔好嬲啦11sir

早你又唔上水遲你又瞓咗

唔係我講㗎

唔好話自己啦

最老都係你

都唔係好快啫

今日又要早起

好尊重11sir㗎我哋

老人家先瞓少啲

讚你呀

我都咁話

以貌取人
講笑
每個人都唔同既
我既性格係咁啫

軒仔

返工

真嘅 要睇條女有冇私心

自己冇唔等於人地冇

我仲係大學生嘅身體機能

唔好講大話啦

同埋自己有唔等於人地有

好sad 呢句

二十歲+??個月

早晨

早

太遲喇

早晨呀史巴 星期五喇

頂 跑跑下腳軟

做咗啲咩黎

考體能

早晨呀蟹柳仔

叫咗你早啲瞓㗎啦

瞓唔著呀嘛

早晨呀巴打絲打們

陣間就會有新一期嘅印尼旅遊飲食資訊

叫咗你唔好搞gay

敬請期待

同你搞

甘巴起身仲見到你嘅

唔得啦 我取向咁正常

蟹柳絲早晨

早晨呀

早呀

今日有咩睇

印尼旅遊飲食資訊： 豆腐花加豆漿

味道： 豆腐花豆味濃， 豆漿有淡淡豆味， 甜度適中
價錢：5000印尼盾 （ 香港錢大約2.8） 有機會見到嘅話一定要試

啱啱po咗

仲抵食過荃灣果兩檔

唔係啩

不過香港比較少見 豆腐花加豆漿

荃灣有兩檔豆腐花鬥平鬥到 $3 碗 有得雙拼但係好似冇得拼豆漿
不過我覺得冇乜豆味 平平地嗌碗凍嘅消暑幾好

我呢碗係熱嘅， 不過攤凍咗， 豆味重好多畀香港嗰啲

要聽大佬話

豆腐花
好細個嘅時候仲有啊婆推車仔係深水埗街邊賣

咁大佬俾我爽一下

而家冇曬嗰啲車仔

冇啦食環d仆街個個欺善怕惡
小販管理又嚴到傻
公公婆婆點識申請然後搞牌

都係

突發印尼旅遊飲食資訊： 清熱酷

味道： 同香港唔同， 檸檬味比較重
價錢: 5800印尼盾( 香港錢大約$3.3）

呢個報告絕非廣告， 自己買㗎

估唔市場拓展得咁快

我都真係估佢唔到， 印尼都有得買清熱酷

乖

仲要$3.3真係好抵

超平

有冇批發

冇囉

塞唔落行李

唔塞啦香港都有得買

咁又係
應該買啲特別野

瞓醒了

早晨
條氣下咗啲未

慢慢寫唔急

係咪摟住條女嚟㗎

好想瘋狂保護佢

樓主條女

吓
@大仆街 出嚟交代下

睇咗隔離 當我冇講過

邊個黎

加密呀

991

992

993

994

995

996

997

998

999

助攻